岩岩比我諗到個發達大計!

好簡單就係乞食
假設你去旺角星期六日
只要每人比一蚊你 香港有七百萬人
即係話你已經有七百萬現金
假設只有一半人 會比錢乞衣
咁都有三百五十萬,都足夠你細細地買樓
仲未夠有人可以比二十蚊你
咁大約都有四百萬啦係咪
咁旺角一晚人流大約都有五萬人
即係話唔洗一個月你已經有四百萬

唔明點解啲人話搵錢難
其實只要面皮厚就可以

記得上埋去揾萬里

死左啦屌你

好多人做緊啦😂ching懶係發現新大陸咁

大陸有13億人，一半人畀錢你有6億半添呀！

已經買緊第4層樓了😂精神仔

計我話呢

就搵七個後生仔, 加入少年警訊
湊夠七個會員 , 去拉個黃絲去暗角「教導」

結果: 入教導所 2 年 , 出返嚟 有 七百萬
仲有份銀行工等你去做

落去搵啊?

大陸人幾十年前已經咁做啦

識得假設有人俾$20, 點解唔識假設冇人俾錢你？？？

驗眼啦屌你老母

樓豬好波

個個都俾？咁洗唔洗排隊？

急不及待想玩玩了！

你用柒警個名籌款已經有層樓啦